---
title: Make the World a Better Place! - KDE End of Year 2016 Fundraising
images:
- name: Discover
  url: /fundraisers/yearend2016/discover.jpg
- name: Okular
  url: /fundraisers/yearend2016/okular.jpg
- name: Konqueror
  url: /fundraisers/yearend2016/konqueror.jpg
- name: KDevelop
  url: /fundraisers/yearend2016/kdevelop.jpg
- name: Dolphin
  url: /fundraisers/yearend2016/dolphin.jpg
---

<p class='current-amount' style='font-size:xx-large' align='center'>S'han donat €&#8202;17&#8201;739</p>
Ha finalitzat la recaptació de fons de finals de 2016 del KDE. Gràcies a tothom que ha col·laborat en aquesta recaptació. Visiteu la <a href='https://www.kde.org/community/donations/index.php'>pàgina de donacions del KDE</a> si voleu ajudar-nos encara més.

Com que ens apropem al final d'any, comencem l'època de donacions. Què és més adequat per a les vacances que fer una donació al món sencer?

Aquí hi ha una manera única de donar al KDE, que permet mantenir-nos fent programari lliure per a la humanitat

El KDE s'ha compromès a millorar la tecnologia i el programari per fer el món un lloc millor. Produïm programari lliure de gran qualitat que qualsevol és lliure d'utilitzar o modificar sense cap cost o restricció.

{{< screenshots name="images" >}}

<p>
Volem portar les solucions que oferim al següent nivell. Participant en aquesta recaptació de fons formareu part de les millores que hi haurà en els nostres productes, com per exemple el programari educatiu, i la mainada tindrà eines millors a l'escola; les nostres aplicacions de productivitat, de manera que tindrem les millors eines per l'espai de treball; i el nostre escriptori, per tal de poder gaudir d'una experiència divertida i productiva interactuant amb els ordinadors.</p>

<p><b><em>
Una donació al KDE no és per a vós, és per al món sencer.</em></b></p>

<p>
Com una manera de donar-vos les gràcies, a partir de <em id='card'>€&#8202;30</em> us enviarem una postal amb un tema del KDE, dissenyada per la nostra comunitat d'artistes, a l'adreça que trieu. Obtindreu una postal extra per cada <em id='extracard'>€&#8202;10</em> de donació addicional. Aconseguiu postals per a vós i per a la vostra família i amics per mostrar-los el vostre compromís amb la llibertat. És la manera perfecta de difondre l'ànim festiu i fer un donatiu al vostre projecte preferit al mateix temps.</p>

<p>
<a href="postcard01.png"><img height="200" src="/fundraisers/yearend2016/postcard01_small.jpg" alt="Postcard Design #1" /></a>
<a href="postcard02.png"><img width="200" src="/fundraisers/yearend2016/postcard02_small.jpg" alt="Postcard Design #2" /></a>
<br />
<a href="postcard03.png"><img height="200" src="/fundraisers/yearend2016/postcard03_small.jpg" alt="Postcard Design #3" /></a>
<a href="postcard04.png"><img width="200" src="/fundraisers/yearend2016/postcard04_small.jpg" alt="Postcard Design #4" /></a>
</p>

<p>
Addicionalment, desitjaríem agrair especialment als donants més importants. Regalarem 9 dibuixos <b>únics</b> de mida A4. Al nostre darrer congrés, el QtCon, hem demanat a 46 col·laboradors destacats actuals o antics (incloent-hi desenvolupadors principals del Plasma, KDE Edu i Qt, membres del consell, dissenyadors, organitzadors de la comunitat, equip de traducció i altres) que signin els dibuixos creats per al 20è aniversari del KDE. Aquesta és una oportunitat única per aconseguir un dibuix únic i bonic del KDE per la paret.</p>

<p>
<img height="117" src="/fundraisers/yearend2016/art1.jpg" alt="Art Sample #1" /></a>
<img width="208" src="/fundraisers/yearend2016/art2.jpg" alt="Art Sample #2" /></a>
</p>

Els 9 donants més importants es calculen per agregació de l'adreça de PayPal, per tant, assegureu-vos que utilitzeu el mateix compte si feu diverses donacions.

Aquesta campanya acabarà a les 23:59 UTC del 31 de desembre de 2016.

### A on van les vostres donacions

L'any passat, el KDE va gastar €&#8202;50&thinsp;000 en viatges i allotjament de més de 100 col·laboradors per diversos esprints durant l'any.

Els <a href='https://community.kde.org/Sprints'>esprints</a> són trobades presencials i són realment importants per a un equip de treballadors voluntaris de tot el món per a enfocar els seus esforços i debatre assumptes tècnics relacionats amb el projecte. El valor dels productes que obtenim dels esprints és realment beneficiós per a tots els usuaris del programari.

Els diners que resten s'inverteixen en la nostra infraestructura: tenim un gran nombre de servidors que hostatgen llocs web, codi, integració contínua i molt més. Es pot trobar una anàlisi completa en els <a href='http://ev.kde.org/reports/'>informes trimestrals</a>.

<h4>Notes:</h4>
<ul>
    <li>Utilitzarem la vostra adreça de correu electrònic de PayPal per contactar-vos i sol·licitar l'adreça a on enviar les postals.</li>
    <li>A la postal podreu triar entre l'agraïment genèric o un text personalitzat.</li>
    <li>El primer lliurament de postals serà el 18 de desembre, i després hi haurà un lliurament cada setmana fins al final de la recaptació de fons.</li>
    <li>Si hi ha un empat en l'última posició dels 9 donants més importants, farem que «random.org» seleccioni el guanyador entre els donants empatats.</li>
</ul>

<p>
Si preferiu utilitzar transferències bancàries internacionals, si us plau, <a href='/community/donations/others.php#moneytransfer'>aneu a aquesta pàgina</a>.<br />
Si us plau, escriviu-nos un <a href='mailto:kde-ev-campaign@kde.org'>correu electrònic</a> per tal d'afegir-vos manualment a la llista de donants.</p>

<h3><a name="topdonorlist"></a>Els 9 donants més importants</h3>
<table border='1' width='100%'><tr><th width='20'></th><th width='180'>Import total</th><th style='text-align:left'>Nom del donant</th></tr><tr><td align='center'>1</td><td align='center'>&euro;&nbsp;4,000.00</td><td>Dimitri Nüscheler</td></tr><tr><td align='center'>2</td><td align='center'>&euro;&nbsp;1,000.00</td><td>Darin Miller</td></tr><tr><td align='center'>3</td><td align='center'>&euro;&nbsp;500.00</td><td>Oliver Sennhauser</td></tr><tr><td align='center'>4</td><td align='center'>&euro;&nbsp;257.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'>5</td><td align='center'>&euro;&nbsp;256.00</td><td>Fabian Roth</td></tr><tr><td align='center'>6</td><td align='center'>&euro;&nbsp;250.00</td><td>Andreas Lauser</td></tr><tr><td align='center'>7</td><td align='center'>&euro;&nbsp;222.22</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'>8</td><td align='center'>&euro;&nbsp;200.00</td><td>Wade Olson</td></tr><tr><td align='center'>8</td><td align='center'>&euro;&nbsp;200.00</td><td>Laurent Pinchart</td></tr></table><br/>
<h3><a name="donorlist"></a>Llista de les donacions</h3>
<table border='1' width='100%'><tr><th width='20'></th><th width='180'>Data</th><th width='80'>Quantitat</th><th style='text-align:left'>Nom del donant</th></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Paul Vixie</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Brad Durbin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Cord Horeis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td>Alexander Gurenko</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Victor Bouvier-Deleau</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Mauro Bellaspica</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;47.51</td><td>Michael Bennett</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Josep Febrer Salord</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Daniel Callejas Sevilla</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Rodolfo Baeza</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;80.00</td><td>Nicholas Sanders</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;60.00</td><td>Jim Arvan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Mikko Auvinen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Ivan Pessotto</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Lorenzo Bettini</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;0.30</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;3.00</td><td>CESAR DAVID VELAZQUEZ ROSAS</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Xavier Vello</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Dominic Tubach</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Joan Maspons</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Valentin Rothberg</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Javier Itoiz Lizarraga</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Armandos Stylianakis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Lamarque Souza</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td>Francisco Fernandes Jr</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;250.00</td><td>Andreas Lauser</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;200.00</td><td>Wade Olson</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Marcin Biernat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Maik Haack</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;147.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;3,000.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Quentin Gallissot</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Michal Klaus</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Quentin Denis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;7.00</td><td>Mehrad Mahmoudian</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Raphael Kubo Da Costa</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Tobias Fischbach</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Gamaliel Lamboy</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Carles Oriol</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Dean Jagels</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Peer Frank</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Christof Groschke</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1,000.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td>tristan villers</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Ju Ping Chan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Le site de Serge Muscat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;200.00</td><td>Laurent Pinchart</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Roger Larsson</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;80.00</td><td>Till Seifert</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Bernd Lachner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Le site de Serge Muscat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Matthias Springstein</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Peter Nordin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Jean-Baptiste Mardelle</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Coorey Michael</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;222.22</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Joan S Ardid Ramirez</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Victor Romero Blanco</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;70.00</td><td>Markus Valtin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;150.00</td><td>Lawrence Technology Services</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Michal Hlavac</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Thomas Mattke</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Harold Asmis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Steven Shupe</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;32.00</td><td>Martin Bednar</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Thomas Schyschka</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Wolfgang Mader</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>David Martinz</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>19th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Luca Weiss</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>19th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Julio Foulquie</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>19th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Gregor Walter</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>19th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Xuetian Weng</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Joachim Burchgart</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Frank Hemmerling</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Dr. Winfried Hofmann</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Michele Tessaro</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>17th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>16th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Alonso Morilla Meneses</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>16th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Florian Wiesweg</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>16th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>15th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>15th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Sander Knopper</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>15th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;27.00</td><td>Maria Bonilla-Torres</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Marco Manngatter</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Kamil Foltin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Martin Zahnd</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;4.00</td><td>Jacques-Michel Dieudonne</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;6.66</td><td>Dominik Waurenschk</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Le site de Serge Muscat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Mikel Rubio Crespo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;31.00</td><td>Daniele Scasciafratte</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Patrick Csikos</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Silviu Marin-Caea</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Sergey Shulgan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Zixing Liu</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Jahn Kohlhas</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Alexandre Amorim</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Tengxin Li</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;128.00</td><td>Martin Pule</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;2.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>soenke jensen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Yuen Hoe Lim</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Ludwig Boom</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;0.85</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Jaroslav Reznik</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;120.00</td><td>Philipp Slusallek</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Francesco Montesano</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;256.00</td><td>Fabian Roth</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>ARNAUD LHOTELLERIE</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Piotr Belniak</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Norbert Fugmann</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Christian Schlasza</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>John Cooper</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Aracele Lima Torres</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Dawid Wolnik</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>7th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>7th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Emanuele Peviani</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>7th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Luca Borsato</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>7th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Carl Mannino</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Martin Peres</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Jairo Alonso Benitez Cardona</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td>Birgit Matthiessen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>marc serra fontfreda</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Henning Kurre</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Olivier Churlaud</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Le site de Serge Muscat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Michael Kirsten</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;3.00</td><td>Ericksystem</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Dominic Lyons</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Jose Antonio Apio Lopez</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Emanuel Wegh</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;125.00</td><td>Helftone Ltd</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Mary Tomich</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Carl-Christian Gallon</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Jakub Benda</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Hagen Juds</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Saad Saad</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Pablo Amen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Marko Lehmann</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Edouard Duliege</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Alfredo Marco Moreno</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Jose Alberto Jaehoo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Ruben Rojas Camargo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Thomas Kleindienst</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Helio Castro</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Xavier Corredor Llano</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;42.00</td><td>Tim Van den Langenbergh</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;60.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Jorge de la Cruz</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Philippe Pfeiffer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Kai Bojens</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Wiktor Sztwiertnia</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Dan Jensen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Alexander Schmiechen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Jimmy Richards</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;60.00</td><td>Johannes Hauck</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;110.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Sylvain Leterreur</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Adolf J Winterer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Michael Carney</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Stefan Losch</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Stefan Huber</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Eduardo Medina</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;19.00</td><td>Pedro Rosado</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;150.01</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Alexander Vargas Pierola</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;500.00</td><td>Oliver Sennhauser</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Rene Fertig</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Rudolf Steiner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Amaury Pupo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Gerd Stolz</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Kristian Feijoo Oar-Arteta</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Catalina Oyaneder Hurtado</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Thomas Gufler</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Xavier Codina</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Raul Moreno Sola</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Erick I Jimenez Alvarado</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Torben Pasucha</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Jose Luis Dominguez Bonet</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Samwise Hansen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Dirk</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Michael Grasegger</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Robert Menetray Caballero</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Andre Homberg</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Samuel Kron</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Hugo Ideler</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.37</td><td>Frank Quotschalla</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Gunther Strube</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Karl Ove Hufthammer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Stefan Janoschek</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Godber Kraas</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;0.01</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Dominik Mautz</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Heiko Issleib</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Samir Derzic</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;150.00</td><td>David de Cos Elices</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Thomas Bauer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Patrick Fischer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Bernd Hansen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Torsten Martiny-Huenger</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Carlos Sousa</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Thomas Wegner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Christian Gmeiner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Thomas Pallmann</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Yavorsky Alexandr</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Dustin Pyszka</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Christoph Maciejewski</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Thomas Eimers</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;2.00</td><td>Marcos Schnalke</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Knut Hansen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Michael Seifert</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Alessio Adamo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Jan Grulich</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Gaston Martini</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Romuald POTEAU</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Thomas Brix Larsen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Roy Speake</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Jakub Zakrzewski</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Josef Filzmaier</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Ibon Toribio Angulo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;4.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Vicente Salvador Cubedo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;4.00</td><td>Aram Grigoryan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Martin Aschenbrenner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Santhosh T R</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>John-Ivar Eriksen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>John Arhin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Piotr Rogowski</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Sung Jae Cho</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;60.00</td><td>Josep Ma Ferrer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;52.00</td><td>Pedro Gomes</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Arturas Matusak</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>stephen donovan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Johann Jacobsohn</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Dirk Ziegelmeier</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Pedro Arthur Pinheiro Rosa Duarte</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;75.00</td><td>Mario Mahardhika</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Bernhard Friedreich</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Valerio De Angelis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Peter Leugner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Martin van Es</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Petri Salmela</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Cristiano Rodrigues</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Timothy Andrews</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;11.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;21.00</td><td>Radek Karaffa</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Robert Zimmerman</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;43.22</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;43.21</td><td>Sune Vuorela</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1,000.00</td><td>Darin Miller</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Aaron Honeycutt</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;29.00</td><td>Solerman Kaplon</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;8.00</td><td>R Bos</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Laurent Tromeur</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donació anònima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;0.01</td><td>Albert Astals Cid</td></tr></table><br/>
